# awesome-biology-es

Metacolección de impresionantes recursos de aprendizaje, documentos de investigación, herramientas y otros recursos en diferentes campos de la biología. Está inspirada en varias listas de este tipo en la comunidad de programadores.